天文台算唔算帶頭罷工？

公司已經無人有心機做野

停交通工具

通常係睇實際情況..
唔係話即刻停

我公司都係下午先掛早上已經無人做嘢

繼上次西九港鐵不合作, 今次連風球韋帕都加入了

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

,